Virtual Youtubers討論區（11）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入[6]，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經有超過2900個

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬)

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
ゲーム部プロジェクト

(由一開始拍game片比較悶,轉型做而家拍笑片幾成功)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

田中ヒメと鈴木ヒナ

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuberSUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所

值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件
而家成員已經有60人,而且每次收人都總係會有幾個特別紅
最出名既成員
月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既係用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

同 ハニーストラップ

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技制好高既3D liver)

近期多左好多不同團體既vtuber KAGAYAKI STARS, 空想コード , 勇者ズム, Project Paryi
IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ, 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

依幾個網有好多有用vtuber資訊

第一次喊到流唔出眼淚
我一定會記得蒼月エリ同埋ハニスト
如果大家再聽到エリ把聲記得放上黎話比其他人聽

ななし都喊埋一份

屌死哂圖

所以引退配信之前唔live都只係因為要係MC砌場
成件事都係喜事 大家好好祝福eri

算係,不過比人特定左之後twitter鎖左好耐

唔知社長會唔會起埋エリ個城堡

聽佢地既對話似係做職業歌手

開場喊到依家

聽PTR語氣似,話去到新世界要加油

希望佢地私底下可以keep住fd

eri自己都話會一直唱落去

エリ都一路話佢會繼續唱歌 都九成係

めいでん前排先得近一萬人
宜家有3萬幾人
升得咁快

點解メル咁少人睇
把聲咁好聽

asmr都唔少人睇，前世經驗

前世仲今生緊
18萬sub

エリ引退配信版權問題
archive冇左

シャル完成埋エリ個城堡

Roa其實真係怪物級飛上十萬好癲
19勢其實都好猛
不死人明治6至7萬
老師都成9萬
Gibara個期有炸彈都照上到7萬
三笨蛋己經保底6萬咗
るる同真尋 るる爆出真尋應該都上到去
明那愛美呢期低啲 兩個三萬幾

最低反而係老板娘嗰期 三萬都未到
又有啲成日唔播

委員長係幾時去上海?

roa係個勢冇停過直上十萬，通常到7萬，5萬會開始慢

るる係彩虹社最快上5萬既人，同前輩撞台都好多人睇，應該好多新觀眾睇
真尋器材問題應該有排搞

roa個勢係所有Liver最強

Liver版Pinky PoP Hepburn

るる個堆ed圖

dwu個av

本人の実況解説が収録される

本人の吹き替え版が収録される

仲吹替 笑咗

越黎越混沌

jk組minecraft咁多人睇嘅

minecraft本身已經多人睇

彩虹社一向都多人睇
仲要jk組

パトラ

求先睇JK組睇唔到
PTR講咗d乜

都係話唔會咁就解散 會繼續做 又提少少エリ咁
佢拎左個結他出黎自彈自唱vtuber 唱唱下聽到佢喊左又忍住繼續唱

Vtuber童貞王選手権

あさひ好撚正

あっくん大魔王一出場都已經羸咗

琴日睇笑死，委員長直播睇楓直播

童貞力

あさひ唔係扮緊童貞
俾瑠璃姐話係クソオタク

樋口楓 / Kaede Higuchi 1st Live "KANA-DERO" Blu-ray 現正發售 7000 JPY

唱響嗚個陣氣氛好正

エルフ幾好笑
佢角色定位係咪做一個白痴嘅妖精
睇返原片，發現楓成日玩/笑ちーちゃん

える我幾鍾意佢講野方式同扮聲(扮麵包超人,EVA既碇真嗣同埋葛城美里)
<える同樋口楓扮肥宅

聽日會upload返エリ引退配信

2434啲minecraft要睇精華先知咩事

葛葉被困個條片勁搞笑

好似精華都好長

真係要睇個日有無咩特別野
有小劇場就真係可以剪半個鐘精華出黎
好似上邊條片咁都剪左廿幾分鐘

成半個鐘 但係好搞笑
有齊唔同視點

近排先開始睇佢地而家追緊舊片，好多

我都係近排先睇非一二期生個啲
睇精華算

之前睇過張圖係委員長同楓合唱
有冇人知係邊到黎?

Kana dero

THX 原來上面有

竹取公主玩vr game

係舞元玩音game果part成班係度唱歌妨礙

今日佢直播d人捐錢好撚癲50000yen,500US,1000hkd咁樣捐

玩Undertale G路線
俾Last Boss虐殺緊

痴線

委員長玩エロgame

switch的game嚟 , 最少非18禁

係咸濕D 但未到エロgame

笑到反肚

閃亂正
上個月哈哥都有玩閃亂神樂 波子機

cls

委員長d反應真係好正

極速

頂佢上次沖涼直播講過想直播呢隻唔識轉switch 畫面

にじ3D進步左D

委員長啱啱玩完就叫叶玩

有瑠璃姐同哈哥合唱

あっく大魔王童貞王果段比人做成短片

動畫

詩子間BL HOUSE好好笑
佢會唔會考慮放幾個村民係地下一層浴缸同地下二層睡房
咁咪真正可以坐係到飲紅酒欣賞男人沖涼

癒月ちょこ3D好正
識震

不過近睇會起角

パトラ話下個禮拜有重大發表 唔知係咪請到新人

六道冥
✝️バーチャルYouTuber
‏ @rokudo_mei

金曜日珍しいチャンネルで珍しい人とコラボ
詳細また後日

たかじんちゃん＠バーチャルyoutuber
‏ @takajin_ch

深夜の告知です！！
なんと5/31(金)に珍しい四人組でコラボ配信することになりました！！！
近く正式な告知が出ると思いますのでお楽しみに！！！

護士 4人組
唔通係薬袋カルテ

學兔仔佢地24小時3d直播

歌衣イツミ同歌衣メイカ 真實有冇關係

隔黎稻荷走左咁耐都冇加人
相信hnst都唔會加

要加人應該都係加落銀貓果邊
anmr同hnst直接加人的話大概會炎上
尤其eri先啱啱走

人設?

Yua 後輩

人設同現實

有宇志海係度
希望mea唔好咁癲

原來真係有asmr

屌d食野聲

鬼才

AZKi件新衫好過之前果件好多

鈴原幾鍾意玩啲好舊嘅game
同埋次次都咁多人睇
5-6千人

hololive 486老母
清楚系

留番個名先

真係走去玩

笑左今晚又有野睇了
叶唔用YouTube黎直播玩閃亂 用openrec係咪怕比人ban

嘩呢隻game好懷念
勁好玩，完美善用到手掣上面兩粒蘑菇掣
好難切菜切到好幼細

呢隻連按摩棒都有cls 叶玩得好開心

陣間睇先
張圖睇到好似加埋effect
知道叶望邊到
如果加埋心跳率就正
睇佢有冇興奮

有用眼球追蹤但係無用心跳率

花野蜜先生終於DBD 5連勝

まつり扮美玲先生呻吟

まつり急到就瀨

神田個最終回系列其實冇乜野 但次次睇都笑唔知點解 佢個訂閱數仲持續上升緊

我自己覺得好笑的地方係班同事明知一玩就會有人整新的最終回系列 , 都特登用各種花式嚟玩佢

已經變咗dank meme

之前阿葵葛葉直播:神...神田!? 我即刻笑到噴水

成個半鐘

痴線
白做呢份工真係成日要打機打好耐
日日出唔同短片
有啲game片10分鐘，但其實係玩咗幾個鐘

好可愛

至少唔使自己剪,後製

ゆげ都玩

白宜家咁出名
佢把聲又咁多變化
照計中之人都好多配音工作，例如動畫
但又唔覺有
唔通公司唔俾

又幾多vtuber既人氣可以回流到中之人果度
睇下ai同akari

7月套グランベルム春日望都有份配既,起碼係配角唔係路人甲

或者好似瑠璃姐咁
用vtuber名義為遊戲配音
可能好多fans支持

其實係咪已經確定係春日望

指中之人

但果d唔算人氣回流，只係正常聲優既進步

聽完自己判定下9成似

我覺得一半半炸

可以聽下個 sample

呢段又真係似好多
之前睇個啲都似，但感覺仲係有少少出入

美玲老師把聲仲恐怖

静凛把聲做asmr真係好正

覺得佢把聲係彩虹社最好聽嘅其中一個
最近冇哂深夜LIVE

阿楓已經MC中毒
有新路行吓都好嘅

啱睇啱到佢個頭跟住畫面轉好得意

[/quote]啱啱睇到佢個頭跟住畫面轉好得意[/quote]

仲以為佢會被熔岩燒死

ホロライブ啲3D真係整得好靚

佢隻app係咪update咗 有得向前向後郁

佢用緊彩虹社的3D

我又諗起凜個3D model

見到もやし個留言笑咗
姉汁

明治ff14 累積遊玩時間有成419日

明治真遊戲廢人嚟
仲要係騎空士

FF14 明治, KANAZE, 神田, 凜, 美玲老師全部係咪同一個SERVER?
如果同時一齊玩, GAME入面應該會好多FANS 聚集

一聽到就諗起神田

明治係新ac黎，再課金升lv

今日重點

楓最近成日玩minecraft

之前有巴打推介ホロライブ AZKi
今日聽唱歌真係唔錯
但係角色設計個髮型唔太得

轉左新造型已經好左D

由頭笑到尾最後笑到我仆街

屌琴日無睇到而家得返修正版

睇到以前個造型好中國翻版feel
宜家個短髮造型又好似冬菇

至少件衫好過之前

多左炸雞filter
其實無乜分別

都係比人年齡限制左

啱啱碌B站見到咩戲?

以後冇otn聽

阿飛與阿基

好彩係引退前趕得切攻略nao

皇女本性盡現

冇追開, 點解彩虹社雪城眞尋咁多負皮

あくあ訓著咗, 冇開LIVE都有成3千人等佢

就係一開始D人話佢係小町,話佢之前扮委員長而家就扮roa

個人覺得唔似小町
就算係扮, 咁就負皮都幾慘
睇到好似有人話其中一個原因係同るる合作個時,
好似令到部份るる FANS唔鍾意

るる打機都幾勁

依個都係其中一個理由,btw我都覺得唔似小町

ホロライブ啲3d短片又幾好笑
好有game部味道

好好笑

集集都超多Neta

近排聽Asmr試吓唔同Vtuber

ReAct個射貫まとい 把聲幾正
但得萬幾sub

ReAct除左花鋏同レオナ 其他都係萬幾sub左右

今日睇pubg vtuber 決定戰
發現彩虹社櫻凜月都幾可愛
同埋佢打字講野句尾加個「ンボ」個原因幾好笑

leader,舞元過黎引佢地飲酒

舞元比惡魔仲惡魔

でび最後已經差D忍唔到

Live

開liveeri未走就好

忽然間好多人捐錢
讀咗十分鐘都未讀得完佢哋啲名

讀到宜家仲讀緊Superchat

呢個箱貧富差距咁大嘅

花鋏一開始有係YouTube賣廣告,ReAct應該主力谷佢
レオナ真係純靠自己實力慢慢排

睇萬幾sub個啲其實幾好 Chat又碌得慢

我估KEN實有爆笑表現
遲下睇返先

ホロライブ eliteさくらみこ自從玩gta同doki doki文學部多咗好多鬼佬睇
佢啲肥宅屬性幾好笑
同埋把聲點解可以咁卡通

GTA好混亂

聽到心做し跟住想search下其他vtuber唱既版本
跟住搵到エリ自彈自唱既版本

訓唔著, TWITTER見到瑠璃姐推介
首歌好型
中毒

Holo個小劇場好正
Ayame同Aqua好可愛
同埋Robot子隻手究竟有幾重

Choco同Meru超正

走左先黎開live

救救她

整形

啲積木砌得咁怪
明明有幾個位置都適合
但偏偏是但搵個地方砌上去咁

おだのぶ個キス部咩黎
一期生又有邊幾個

你媽閪 操你老母

今日ポン子好笑
哼歌猜歌名，完全唔似

遊戲部好似又出事

都預咗
從みりあ中之人之前的tweet睇到營運冇改善過，佢真係離開咗都算好事嚟

我都寧願佢地成班走仲好
轉生又好引退都好
點都好過留係黑心企業

唯有希望係逐個逐個分批走

轉睇Holo劇場了
上次出事已經唔想再睇
嗰編劇比人爆支持角川獸娘2己經覺得好噁心

真係好撚仆街
幫係你搵咁多錢對人正常啲都唔得

今次又咩事
上次單野爆左之後都冇再睇過

完全冇改善

チャイカ訓左,佢地2個就開台等佢醒

美玲老師終於就黎打真泰坦 (男朋友)
頭先打真炎神都滿足唔到佢嘅肉體

Leader終於醒

又用返舊衫

係chatroom打隻怪既名可以幫手扣隻怪既血

同有栖川ドット一樣玩法
有冇地方可以睇日文詞語可以用

yomemi已經唔知去左邊

奶茶新片

洗衣機高手

而家見到你先記得你出左新片,幫你貼埋

終於跟返個設定教書

9點開始

最得意一定係貓宮

環左金加入BANS
連犬山都有打算加入

原來有呢個post
剩係睇四天王 留名

其實我真係懷疑佢地特登

歡迎加入

環左金有被bam過咩

Bans應該一個名黎
ユキミお姉ちゃん成日都出現Bans活動
今次bans酌冇白百合

我有時係到諗vtuber現實講野嘅聲線係點
Ai chan把聲咁易認

白真人講野聲線都係差唔多
思維都一樣咁正

好難想像パトラ真人用把on9聲 但係メアリ又叫佢唔好係秋葉原講野

大部份都唔會扮聲，所以現實都係差唔多聲

係
最多都係較高少少把聲，好似白百合咁
小千都好似係

之前ai有試過唔知時差定咩出左佢背稿果陣用真聲 雖然伕但係唔會即刻link到係佢咁

Ai果段有冇link
Siro🐬我聽得出佢有把好沉嘅聲線
我成日聽佢把聲打機or聽住瞓覺

呢個時候就要提下Gibara
地聲同生放時把聲完全兩回事

白真人講野都係咁高音
笑都係海豚聲
最好笑嘅係現實佢講野有時無啦啦有一句係用低音講野同片一樣
白間公司真係搵啱人配音幾得意

呢個AI chan好新鮮

海豚聲應該係現實既習慣

D氣氛真係好尷尬

7月新番granbelm有春日望,應該係第一次做配角,可以睇睇

會唔會就咁訓足一個鐘

奶茶

呢個時間直播

撳錯制

唔小心自己禁錯負皮

而家多一個AI搵另一個人配,遲D會唔會取代左原本嗰個架

新果個玩game好似勁d

AI個到好似仲有另外兩個未出
上次分裂成4個出黎
都好嘅，幫原AI分擔下，日日兩條片咁辛苦

香港搞到咁
冇咩心情睇vtuber
星期2晚-3最後一戰
希望大家都加油

Vtuber片入唒list遲下先睇
睇twitter, 咁耐冇出現，原來メリーミルク入咗白嘅公司同出埋3d片

琴晚留守最後嘅義士先值得
香港欠咗佢地

琴晚留到兩點就敗退左 聽到政府咁回應真係好嬲 聽晚我會再出黎

巴打

巴打小心d

如果有咩事 其他巴打幫我post Akari既片
希望11號晚或者12朝早見到大家

巴打
今次真係要好似你個名一樣
你老味頂硬上

呢個係我做人既座右銘黎
我地已經無退路可以走

依加先見到呢個post
入嚟留個名
睇遊戲部睇咗一排望到以前晴翔同熊貓人連動
依加狂睇彩虹社

遊戲部己經就

所以依加都係睇彩虹社
由熊貓人開始睇睇到佢身邊啲人

唔見咗個kanojo

近排有咩新人新聞？
冇咩時間睇

成日都有新人不過得幾百sub 果D

之前訂委員長隻黏土人今日送左黎 我屋企人幫我收左
唉 都冇心情玩

同大家報個平安
今日我係添華道最前線食左3粒催淚彈 當時逃離個陣連裝備同眼鏡都唔見埋 之後被迫撤退
班狗癲到係連記者同議員都直接噴胡椒水劑
係我走左之後佢地就開始開槍同不停用催淚彈

巴打平安就好
依幾日真係冇咩心機睇

今日出左片

同moemi定位調轉左

最後fate

MeruMeiji

巴打
笹笹>椎椎>貝叔<葛葉>莉音>Debi>舞元>柴卡>綠仙>莉潔>三笨蛋>美玲
全部生草專員 尤其睇葛葉每次我都笑到斷氣

我睇嘅方向係笹木>皇女>大福>靜凜>ROA>貝叔>美玲>KEMT>舞元
依加睇緊三笨蛋另外兩個
彩虹社真係大部分都好好笑

熊貓人3D

大福應該好快都有
Follow人數咁多
但都可能根據日後中之人可唔可以成日用3d搞活動有關
想睇RKS 全員3d

大福應該好大，10萬左好耐，近期有一堆人上十萬，有排先3d到有d連5萬新衫都未有

Jk house
炸完之後， 楓係大福個到有留言
令成件事更加真
相信就算唔係江良，都會嚇到賴屎

新裝

楓出現個下gibara嚇到

呢隻就係我上次講akari應該要玩嘅其中一隻game
實在好啱佢玩

發夢上完前線之後夜晚訓教都精神都好繃緊訓唔到
但係聽エリ呢段唱歌就放鬆左好多
訓埋今晚我又要發一個極緊張既夢

巴打發夢上前線仲有好長路要行
共勉之
但諗起エリ已經走咗Sad到灰

點解akari live咁多負皮

3百算多咩

闇夜乃モルル
🍜大切なご報告🍜
いつも応援してくれた皆へ

この度、闇夜乃モルルは6月でにじさんじを引退します。
突然の報告で申し訳ないんだぁよ。

6月27日(木)の配信が最後になるから、皆と一緒にねラーメン食べて終わりたいんだぁよ🍜ψ`( ･-･× )´↝

ヨロシクお願いします。

唔出奇既
人氣一直都上唔到去

7萬都叫上唔到去之前佢病活動停左好耐都有7萬其實唔差
btw前排都覺得佢會走，
但係見佢前排又合作又新衫仲以為佢唔會走

之前又同社合作又同dola線下

唔關人氣事啦
佢之前nico時代成日都開新channel玩一排又del跟住又開新
本人根本唔想長期有束縛地開台

但係佢一直都好少人睇
過一千都少wo

有人覺得關身體事，又時又出唔到聲,wii fit體重又跌左幾kg
始終nico個生態同youtber又好唔同彩虹社又算係好free 公司

佢停左一排之後就少左人睇，同埋佢玩咩game

對上一次想退出可能真係咁都唔定
今次就咁睇就唔多似，moruru的身體好似真係唔多掂
求先喺k島見人講佢之前一個月瘦咗2kg，就咁睇仲以為佢生cancer

其實我近呢幾個星期都好少睇vtuber
之前都一直覺得佢好有機會引退
都知道moruru近期係活躍返d
而家睇黎都只係迴光返照

吓點解咁突然
之前佢講過係有自己笹葵一齊引退嘅世界線
當時無事而家又引退

佢身體本身都差
以前nico時期，班觀眾都話佢皮膚勁白
佢話好少出街
佢引退其實都唔奇
佢家底應該幾好

其實女Vtuber有好多富婆
求其up都有幾個

復活原來去左做手術

例如凜真係好勁，可以做到全職vtuber

今晚三下おかゆ聯動

係咪出自同一個畫師

係神岡媽媽
兩個頭佔咗大半個Mon

唔怪得おかゆ個頭咁大
又有似曾相識嘅感覺

勁like呢type嘅live2d

エリD片刪哂了

一個月就del,loki條片重新upload左

パトラ次次開台去到後半都好似飲醉酒咁

Gibara同宗谷巧可其實係咪本身識?
玩到咁癲

Gibara本身應該係素人,應該唔似識佢地

Gibara應該係同咩人都可以玩得好癲 , 每次合作都見佢玩好癲
只不過係同巧可合作最多先有佢地之前已經識的錯覺

勇者ことね引退

唔知係咪我錯覺 小紅帽越放飛設定越似gibara 快啲停手啊明治

debi個get over it播左兩秒

未補檔前以為真係唔小心發出萌聲怒關台
一見ed就即刻知係茶番

遊戲部換人

希望另外三個都快啲走

再見啦Gamer兒歌王 好鐘意睇你將所有歌唱到兒歌咁

香港中文字幕

然後モルル去番魔界玩MHW

應該之前已經想返去

都好啦有得睇
好過例如稻荷咁，想睇佢都睇唔到

記得楓同詩子嘅VR演唱會7點就開始

.LIVE 逃走中

原來春日望先24歲

中國版AI應該專做bilibili直播

撐大灣區都知係藍絲
香港vtuber支持奶茶

奶茶fb都屌緊

下星期開始冇咗省電ポン子
充電ポン子好似轉咗做星期一
應該係觀眾少，每次定期得400-500人睇
觀看次數都係得1600-1700到
每星期得返一次有得睇

睇返前幾個星期，櫻月凜同葛葉コラボ，氣氛好尷尬
連講「今日天氣真係好」嘅話題都出埋

尷咗半年啦
嘶....
天...天氣真係好呀(係夜晚)
鐘意咩溫度

葛葉:鐘意咩漫畫?
凜月:東京喰種
葛葉:嘶..幾好呀(<-條友根本冇追)
凜月:仲有死神
葛葉:卍解
凜月:(靜咗)
葛葉光速扮斷ser轉話題

睇到櫻好努力搵話題
講咩話題都好，幾句就完
好慘

女性除咗椎名笹木阿葵Dola同莉莉姆之外
基本上佢都係咁

你指佢同以上呢幾個就多野講？
櫻好似好少同人合作
佢成日單人玩minecraft
同人玩應該會多好多人睇佢

係葛葉女性恐懼以上除外
櫻同接真係依幾個月先好轉
由貝叔報恩到同葛葉聯動幾次

櫻有啲直播幾有趣 把聲又好聽
Seed下層係差咁啲嚗光爆點

公主直播時間有限制 , 幾乎唔可以夜晚開台
令到合作機會超少 , 嚗光度不足

好想有公主&公主合作
感覺會有驚喜

Hololive女僕好似有社交恐懼
如果佢同葛葉合作，唔知會點

櫻我都係5月睇vtuber pubg大會先開始追佢
見到有個彩虹社女vtuber竟然可以打入頭5-10名咁勁咪睇下
發現佢幾可愛，有時一驚就發出怪聲
之後一追先知原來佢就係成日玩minecraft個位RitsukiTv
之前睇rks，修女個啲玩minecraft
發覺10次有8次都有位叫ritsukiTv嘅玩家login，又唔知係邊位

櫻公主同Lize王女 ?
唔記得上定上上星期有麥塊合作
我未得閒補檔

vtuber熱潮已過,好多都引退。ポン子個channel follow都冇點升，觀眾又少左。又冇咩特別企畫同合作。所以又好似以前咁節目不斷斬

咪玩啦Kuzuha同Aqua合作肯定大炎上
想燒死葛葉咩

ritsukiTv同Belmond Banderas玩MC個情況一樣 成日玩但唔知邊個

有咩 去補番先
近排好鐘意Lize 把聲超正清楚

依家lize同ange直播玩緊節奏天國
兩個把聲都超遜炮超可愛

lize把聲有種魔力

總之ポン子唔好引退就得

次次見到貝爺個名都覺得好型

我直播大多數首選
椎笹Lize明治AquaAyameHinako呢七個

其他睇內容追Eg 郡道 Roa

有冇人有睇HIMEHINA? Hime著旗袍真係好撚正

唔少人睇

A0:無講野
奶茶:反送中
會計:扮中立
結論:香港VT界大多數人反送中

仲咩唔加埋自己名

頂端勢之一有入圈應該都睇過下

而家先知遊戲部粉毛原來轉左人

痴撚線公司 換魂係業界大忌
好似係完全冇改善到九重小姐好唔滿意走咗

間野唔係用魂,只係覺得係聲優

最輕鬆搵錢vtuber 輝夜月

想問雪城真尋係咪小町ノノ轉生
兩個都好鍾意

未必係，唱歌有d似，但係一開始設定都唔係好識就唔似有經驗

咁又係 但會唔會係彩虹用iphone係另外一套野咋

咪又係obs

最尾首歌

無講野:A0
反送中:奶茶
扮中立:會計妹
中立:離離

我叫人用下多D角度睇件事咋
我無叫人支持或反對呀
我無扮過中立,因為真係中立,好似係

最近買左mario maker2
有冇一個網有vtuber整既map既合集

中二已經換走左

差好遠下

而家NICO channel入會係咪都唔收海外卡

如果中二轉會入彩虹

晴翔都敢換 執柒左佢啦

部長同涼都快啲走

如果真係轉去彩虹社就好

上次搞到咁大都預左四個人最後都唔會留低
離開我反而覺得仲好
而且魂同聲優有一個好大的差別，就係魂有自己建立的人脈
今次中二換人除左kerin同其他相熟的vtuber外，馬叔都有出tweet
呢d強大人脈令中二仲繼續係vtuber界打滾的話好快就可以建立返人氣
同時都表示業界有幾咁重視魂呢樣嘢
呢d嘢帶唔到俾依家嘅新中二，U社on9玩火最後只會燒到自己

game部再見

跌破43萬人

中二人脈幾好，今次好多人都有發twitter
如果佢仲想做vtuber既話我覺得咁多大公司係彩虹社fans對男vtuber接受最高
hololive 同 .live既箱感覺上都唔會好接收到
睇下分隊holostar就知

企業勢的話彩虹的確會比較好，得彩虹先會有男vtuber出道訂閱數仲多過女vtubet
或者個人勢出道再加入up8或彩虹network應該都唔差

Eve出場果段

屌你老母 晴翔男性V第一人都夠膽換
執柒咗佢啦
最好楓涼快啲走埋

希望晴翔揾到一個可以比佢發光嘅地方
例如...彩虹社

第一人應該係馬不過佢至少有頭5

馬係人外啦

睇返youtube channel
原來尋日hololive卡拉ok event
好似仲話赤井遲下出水著3d mod

彩虹仲有隻叫尤德里克嘅Live2D肥仔
未有魂已經俾十幾個liver迫害加設定
基本上冇新人可以用到 叫幻之vtuber
彩虹社夠僵嘅收埋睛翔用佢做魂
人氣實爆升

未出道已經有十分鐘系列
中字

我信肯比呢個皮佢轉生肯定光速銀盾

睇你扮到幾耐

game部己經跌到41萬

退到佢收皮

留名等睇跌破40萬

抵死

恭喜

好滾動
以為條片無人睇
原來會有五毛彈入黎comment完又自己del

屌 好似仲叫我男神個名葛葉? 屌啦

usus 月華美人

赤井はあと 水著

胸前兩塊布
睇唔到有冇乳搖
仲以為白色泳衣

有乳搖，不過個攝影師咁少近鏡想點

希望全員都有水著版

如果梅露 巧可 心 Aki全員水著

原來今日でろーん同涼+みりあ一齊食飯原個個twitter Emoji係咁解
話2個人都好精神

延伸閱讀
k島見到可能係game部夏希叫人唔好落u社（game部營運）搭

唔通真係有機轉會去彩虹
想像下個畫面都好正

即係涼其實可能都走咗
只係片未出
希望部長都走到

9成似係走左

如果彩虹食哂4個諗起都覺得正

題外話

追咗葉加瀨博士幾日
睇嚟大小姐遇到對手了

想睇中二病魂用肥仔皮

有想像過，硬係覺得會好好笑 不過如果佢轉人設其實都唔使中二聲

前幾日HOLOLIVE 卡拉OK
おかゆ唱back number首ハッピーエンド好好聽

晴翔:我要食生嘅肉!!

田中

原來開左fans club

艾琳一家個茜菲係咪みりあ魂

應該唔係

田中認真唱

新房

可能而家四個人都已經走哂 不過如果佢地有心再做想轉生 以佢地實力應該實力如Hololive彩虹社，小如想大展拳腳出新人的公司會爭佢地
冇乜伏又好大機會成為上位Vtuber嘅機師
不過係驚仆街U社出手搞事

同台演出

U社都係當人聲優又冇簽約可以搞咩事

新歌

多咗同台互動，唔錯
一開波ポン子變到好細
掌上ポン子

條友心理變態出錢請Anti轉生後搞事又得啫

叫佢買返D sub先啦

太mean

竟然係可可亞跌穿30萬先

近期出左條有中2既片

其實可可亞幾慘...

中之人好似近期去台灣開live

係AliA? 啱啱聽緊把聲好似但唔肯定
定其他?

好似係

仲諗緊點拗手瓜
原來係mh
風宮まつり原來都有玩
佢啲片同動作幾好笑

風宮まつり好似1年先過到收益化

好似話因為佢啲片成日飲酒
啲觀眾最期待佢飲到嘔
次次佢用3D MOD, 佢啲動作幾好笑又可愛
配埋佢個樣99地

酒神啲片好好笑

迷之技術

巴打識貨
我都係幾個月前先開始追佢
佢每個月會同修女、天神月、さくらみこ一齊有個節目

睇過問犬山借錢條片

差2500 sub game部就跌破40萬

咁快80k

唔洗引退鳥

涼都換埋 全部換哂等摺

又死亡行軍

破了

靈堂

天城真係好可愛
要治癒下最近嘅心情

game部跌穿40萬

抵死啦，準備本社爆破

希望真係可以收到間垃圾公司皮

大家有冇unsubscribe
見到轉咗人冇唒味道已經唔想睇取消咗
部長快啲走

當然un左

un左了

Twitter都unfollow埋

從來冇follow twitter

乜料好似幾好玩
由佢停咗係9千至一萬人，努力升到宜家5萬幾followers，有啲感動
佢真係好努力做

今日 hnst 開live

あくあ最近多左咁多人睇

之前睇k島有人話女僕同百鬼唔知係咪不和，以前兩個人成日合作但最近冇，
加上女僕話唔想同百鬼打lol，就算等級唔同，咁拒絕法都有少少冇禮貌

24小時配信一日爆機detroit都真係有啲話題性

開けろ！デトロイト市警だ！

仲要係行good ending(算係)

應該4個都走哂

u社諗住逐個換冇一次過換晒傷害咁大

痴心妄想

痴撚線公司

あくあ同めあ組cp
あやめ同スバル組cp
有人氣各自做有咩問題

めあ同あやめ私底下好熟㗎

真正不和個啲叫帝華組...

中之人個人官網cv寫某企業vtuber

好難想像2個風格差咁遠既人原先預定點樣玩2人組

聽聞係Hololive搞 仲有個紫咲詩音
其實係三人組合

同樣係holo搞 夏色吹雪又冇事 大神加入之後都冇事 咁你估下百鬼女僕之間有冇事

老師同神田off

等睇老師為左前幾日的失言向神田土下座

根本就係夫妻

會唔會全裸

老師會全裸土下坐

老師講咗咩野？

佢地前幾日合作時神田仲有4千人左右就5萬人
佢地兩個就講緊呢樣嘢果陣老師無心講咗句4千人唔使一個月就有啦(大概係咁意思)

咁冇啦
老師要全裸待機先有機會得到原諒

神田應該冇真嬲 , 唔係就唔會咁快就線下合作
Twitter兩個都好似平時咁互相嘴炮
不過老師請食飯賠罪應該走唔甩 , 係唔知係咪真係食壽司燒肉

實要啦 每個月二百萬收入(未計YouTube抽三成)

新片聲都冇，睇黎下條片部長應該都換埋

彩虹社自己都有抽成，同埋youtube既錢要好要幾個月先會到手

19組真係好多屈機liver

訂閱上得超快

啱啱開始但點解花野蜜老師咁多負皮
62正46負

U社出聲明好噁心

發玩光、もちひよこ、うかさま、ミディ、ひいろ都係
似係entum班anti

反而ニーツ冇咩負皮

出晒事就話自己唔係搞vtuber,自己作個term出黎,話係搞ctuber
不如請part time/炒散聲優算啦,每條片換人唔同人配

唔係Vtuber但參演虛擬小姐又去Vtuber Niconico倒數

遊戲部官網公告話自己其實唔係vtuber 係ctuber (character youtuber)話自己想做故事

笑到我仆街

marvel試下夾硬換撚咗RDJ同Hugh Jackman你睇下啲觀眾反唔反皮

遊戲部自從職場欺凌單嘢爆出嚟已經宣佈冇撚得救
由得佢靜靜地摺咗去咪算，仲想換人真係搏觀眾未夠反感

Unlimit7

正路就摺左game部令起新角做佢世界首位ctuber咪算,仲諗住用game部翻身

最好笑係佢本身做緊vtuber野，上好多vtuber活動，雜誌介紹都係寫vtuber，而家就話自己唔係

白組真係好勁
今日一開始由白打頭陣開live
有7千人到
之後到風紀人數差唔多
宜家到ピノ人數都有6千5到
白組少人啲live先可以安排到唔重複
啲觀眾人數又唔會因爲唔同人而流失唔睇
之前假期又係一樣
成班fans真係可以成日追白組

始終偶像部人數唔多 , 箱推易好多, 好易追追下就箱推

本身除咗睇白同金剛
宜家我都開始follow埋其他人
除咗めめめ、牛卷同另外一兩個未follow之外
發覺大小姐ちえり同風紀都幾過癮

不嬲.live都係咁 即使liver想延長都唔得

仲以為起碼點都有成員人氣會冇咁高
點知又冇

3D化左之後好左d，之前有幾個唔係成日播
睇返sub數都睇得出係箱推多

把聲好似

個名開頭都似
睇咁多個玩boxing
大空玩個時啲姿勢最似打緊拳

唱得幾好

好似話隻隻npc係大塚明夫配

補返MHW腕力比賽
笑撚到我斷氣

HOLOLIVE 3期,把聲好似邊度聽過咁

呢類聲經常聽到
我真係分唔到

你咁講把聲又好似有啲熟

K島裡版有人起咗底
唔知真定假

好似話換過3次皮

Who

P得好勁

所以K島啲人都話夜空中之人正啲

sosad]

有J圖

Vtuber版熊貓網

算啦我唔睇啦

連隻牛都3d化
仲差一個角色未出黎

Square enix有冇諗過搵阿凜合作
佢近幾個月多數都玩FF
童田都起碼會玩下節奏天國

老師神田個堆又係FF之鬼

睇阿凜live history
1個月以內得1次唔係玩FF
好癲

好勁

IRIAM学園長

好好J

真係唔掂鳥

茜唱歌估唔到唔錯
例如glamorous sky把低音聲幾好聽

我一聽到甲賀忍法帖就諗起淫者唱點知琉璃姐做埋個動作

忍者個MV好正

btw openrec睇REPLAY好煩一日播得2次

好彩要追嘅live好少係OPENREC
兩次暫時都夠用

原來遊戲部己經跌到37萬

嗚哇 笨蛋大小姐

委員長去中國迪士尼見到有細蝗柯屎

傳統藝能

j die me

又一個個人勢引退
由niconico開始追佢治癒心靈
唔知咩原因唔會同之前入院有關掛

ポン子同經理人出去飲珍珠奶茶

好似炎上咗

份工作除咗報天氣都幾多範疇
ポン子（經理人）假期會打機同溫書
好想睇完整版傾計

白百合嘅ViViD組員—泡沫メモリ把聲好治癒
又幾搞笑，好似之前同其他members玩接龍突然用把好色情嘅聲玩
又成日同猫芒玩百合

短短一兩個月二和餅、猫芒都喊過兩三次，好擔心唔知繼唔繼續落去
其他ViviD成員大家都多多支持
如果對外多啲合作就好

あくあ宣布暫時停止一切活動

睇人猜測似同公司係角色活動方針上出現意見分歧
可能想佢出多啲活動，例如去支那同其他地方event、唱歌之類

冇計
佢到咗黃金時期公司一定想乘勝追擊搵多啲銀
出咗名之後其實好多都會慢慢變質
開live都唔會好似以前咁開心

仲以為hololive近期生性d

唔熟holo，之前衰過d咩

之前比人話出d收費方案但其實sora個背景同mod冇咩upgrade 過
有段時間係咁推a chan出黎，sora有出現令sora既fans不滿
近期就係中國代理人炎上

Holo細公司，處理不宜好正常
又唔似彩虹咁自由 始終有啲限制

講個笑話大公司Unlimited

細公司但係入場己經好耐，到而家都係咁多蝦碌野唯一可以讚既係3D肯比錢

之前影個本社訪談間野好細 Yagoo自己講唔夠人用

本社細冇所謂，3D主力應該係studio

連住㗎女僕打筋卡都撞到

修女3D

好正

心心眼

彩虹社d 3D好似進步左

應該外判左上次熊貓人都好高汁

修女啲自然動作同跳舞真係好清楚

椎名3D去咗邊?

慢慢排隊

好似一早搞掂左
應該係佢懶去公司開3d live

個幾下小踏步真係

雖然仲有好多人 但椎名同熊貓人同時爆銀盾㗎

露露就快銀盾 彩虹第三十個銀盾

頭先先發現修女入面內衣好似幾sexy
見到有兩條帶夾住對襪

魅魔護士
快來吸光我

本人話係校服

莊嚴嘅修道服入面竟然係充滿誘惑嘅吊帶襪
我有性慾我要懺悔

呢個新髮型正

白絲

連RKS大FANSぴぴ (CUT RKS 合集個位)
都解除咗哈哥channel會員
好似話有隻GAME 哈哥同FANS開咗公會
但係好耐冇入去玩

呢幾個禮貌都無睇任何Vtuber
借問Chihiro 3D化未
唔係話10萬訂閱就有咩?

彩虹的小千
係的話未，彩虹拎到銀盾超過二十人，完全整唔切
依家應該係優先俾左3d俾會參加大型活動的liver先

都係果句，條隊好長

而家先解除咪算好哈哥做少錯少啦
合作都係自己打自己多
佢需要一個合作可以帶到佢既人，同埋少d講on9野

同社的話我覺得剩係得小千同叶可以同哈哥合作到

哈哥講野唔多掂咁
唔適合做直播

同社暫時真係得小千可以carry到

適合做綠葉同埋做聲劇
talk既話之前扮tamori果個都還好，其他就..

蘭太郎同蝙蝠抽蛋抽到冇唒石
運營俾石佢地
又預出下個月人工又夏季bonus
又俾錢佢地，入面msg係顏文字笑哈哈
蝙蝠收到驚

ai今日直播好多人嘈，因為三號把聲最接近原版，又專登扮原版講野，佢又唔寫清楚，d人覺得有心呃人。我都唔明點解唔分清楚邊個打邊個。

可能係怕第2個角色冇人睇,又或者人地係CTUBER
但係咁樣算唔算欺騙如果遲D開演唱會但係冇原版會點

夜見れな個OP同ED真係做得好有心

明明AI呢個設定咁方便，是但話係新開發機型咪得囉，係要搞到唔知想點咁

d人話似壓力問題

u社又出事，新ctuber同其他社vtuber撞名

求詳細

Mea同愛麗絲聯動

咁大間公司冇做資料搜集㗎

Erolive

Debi真係好痴線

AV攝影會
頭先仲有疑似腳交同騎乘姿勢
中之人做個時啲工作人員咩心情

應該忍笑忍得好辛苦
成場係得ういママ係清楚

最後企係到後面翹PAT PAT同埋正面擘開腳
先生仲要係咁前後郁
果然係夢魔

好鹽濕

今日アキロゼ泳裝3D化
唔知係咪張呢張圖大部份3D化

ai家下live一樣keep住有人洗假野

真係慘

彩虹大福下星期3d發表

脫離左星空之後2D化

大福

冇左營運冇錢3D
可以用返呢張皮2D繼續做vtuber已經算好好

仲有得原ch營運咪算囉
好過從0轉生
不過一開始請深崎真係燒錢

一開始買訂閱衝十萬仲燒錢

即係星空得返KANNA??

係，一個轉個人勢，一個退出一個繼續星空
bilibili都係星空既主戰場

女僕復活

我想問AI醬尼排咩事

[Vtuber] 分身絆愛製作人：某人不想加班
佢整合完咪空降新製作人,舊班底全部走佬
換左幾個人頂AI
家下出片既都已經唔係本人聲咁濟,可能已經

已unsub

無阿望不絆愛

換左靈魂冇曬FEEL

一齊follow阿望twitter
日本真係多黑心企業

不過未必真係講緊阿望,簽約聲優點做負責人

ichikara真係全靠同行襯托
遊戲部
星空
HOLO
CY
而家active8

駁5刀

Ichikara全部都係後生仔，證明日本d老屎忽真係老害黎

Ichikara啲Liver同CEO好多係年輕人
好易夾到
反而Holo我覺得係有得救 但要撞多啲版 間野一樣多後生
人見單野
空媽單野
營業不仲
百鬼抖二個月
B站單野係人種質素問題

百鬼抖2個月係幾時

12月1月2月頭佢播咗三次都冇
因為我嗰時剩係追佢一個

花譜live

眾籌威力大量新曲

正爆

太正啦
已買album

請自行想像做緊咩

另外發現咗呢位裏垢系vtuber
Channel得7千幾但Twitter 6萬幾人
仲好多同人, 佢自己都會post18禁圖CLS

咁岩大家都係機械人

サーヤ都好耐下dlsite好似都見過佢

係街冇得錄

我都冇
仲要果陣做緊嘢唔係睇晒live

見佢又出新goods
左面個個係邊個？

係咩
見佢channel得兩條片
仲要係呢幾個月
以為最近出

某個漫畫家新漫畫ぽんこつポン子出第一卷.可能因為twitter search ポン子會出佢地兩個d野,可能因為咁所以佢地知對方係邊個

阿望follow埋佢twitter

好多v都係死係日本d愚蠢既大人手上老屎忽心態

話說原來中國愛都開始係b站up片了

P5R生放有ミライアカリ

今日既片同而家live都唔係原版,玩完了

一次睇8窓直播雪山人狼

第一局楓拎槍不停追殺人真係好癲

吓

唔係真愛邊個會睇

其實都好既,一日一片對阿望黎講太辛苦.呢排阿望好似得閒左,成日update twitter,又po下片咁.但而家最驚佢想搵三號取代原版,而家已經搵3號sell商品同live

俾人逼走遲早嘅事
擺明搵緊人取代佢 話就話幫輕你工作量

真係無諗過vtuber呢行係咁黑暗

唔講遊戲部 , 再之前Azulim已經爆咗次企業勢嘅問題
vtuber話就話係新興產業 , 但背後佔塊餅最大嘅都係行緊上世代舊思想嘅企業
遲早玩殘

最近阿望twitter follow升左幾千人,終於有人留意.其實幾慘,日日同你拍片,做到vtuber一姐,中之人無功都有勞,但個character紅左,自己就繼續冇人識,而家仲要畀人當做棄卒.

同刻意唔講幕後聲優有關
之後會越來越多人識

希望白組同AKARI間公司冇野
輝夜月好似最自由

其實聲優個情況應該冇遊戲部嗰4個咁慘,始終有事務所照住,未至於被欺凌同冇野撈.

無啦啦有人幫手

.live應該都冇咩野，穩打穩紮咁
eutum就除左akari其他3d都好似自己做返自己野咁，2d就放生哂

好想睇3D皆守同老師

你話夾公仔?衰好多次會有職員幫.類似app有得down,夾日本d機.

我以為係得去GAME CENTRE先有人幫
網上夾冇人會幫

HimeHina泳裝
一開頭玩個19減肥廣告

前幾日果次LIVE都係咁

副島成司講既野聽下就算,同埋翻譯者後尾都有澄清返佢好似唔係講緊AI

.live員工果個其實5ch既人自己估
老師佢自己真身直播仲多人睇
你睇eutum果班成年新造型又冇，似樣d既內部活動都冇就知係係完全放生
想用最少既資源佢換回報

終於

依個時勢冇咩心機睇vtuber

有時都要抽離下,唔係會癲

下面好似有玻璃心支那人回推
屌你老母死返入牆內咪丟人現眼啦

打句小熊維尼成班收哂皮啦

唉
冇諗過始皇帝都會咁

Ctuber化

前日段片勁多負皮
主要負皮都係大陸人同鬼佬

近期彩虹社新人會唔會出得太快

對blues同新呢3個已經開始冇興趣

近期果3個其實唔太差，不過太密

已經完全唔識d新人

睇人數其實根本係seed第3期黎

葉加瀨冬雪must see

笑左,真手

然而都係未有肥仔

太難駕馭

近睇個樣怪怪地

個面唔夠圓

hololive新人女騎士人設做得好好

把聲幾好聽

hololive 既2D真係成日亂咁郁

胸上面個粒墨

皮係SSR,把聲都唔差
後續既配信如果ok既話應該人氣幾好

Follow咗跟進下

記得佢都係好撚大波

SDL×ミライアカリ

咁食得辣
嬲樣嘅ポン子好可愛

仲有之前直播呢句真係好正,cap左gif

之前話過動作係另一個人配
但好似呢張gif咁，都要兩個人默契高先做到咁嘅效果

sora都水著解禁,真係hololive變左erolive

花譜捐哂個人live既收入比京都

錄定都得既姐

成9百萬円

扣埋開支仲有咁多

睇k島講應該係錄定,而家應該一排冇拍片

而家twitter拍都片都可以出聲

真係是但篤都唔係佢把聲
我已經放棄曬

gaming channel已經3號接手,原channel得返唱歌同一兩條片係1號

話時話我記得以前AI有條片又係玩呢個app

遲下好似有個活動，如果都係3號咁其實可以確定係永久換人

大部分erolive成員真係有泳裝3d

佢個繪師出既咸膠一開始以為係佢黎

夜見れな同人合作會員都會改埋上次又有改今次又有,幾勤力

active8新人,明正言順玩分身,專玩電競

唔怪得之有咁多其他人嘅會員圖

ai直接用原先果個連改都懶

enako

一人pkm card

玩左十幾年卡
我都成日自己同自己玩

我都成日一人玩board game

就爆post，下個開既要執下d post 頭

首先執走Ctuber

佢兩邊行黎行去玩真係麻煩
btw,咁輕易就show真手,話係控制緊機械人

咁佢d pkm卡後面擺一大抽能量 , 又要整整齊齊俾觀眾睇到幾多張
就要佔好多空間 , 搞到要周圍走都冇計

唔好同我講會計妹啊屌你

貝叔新衫係海盗裝
配埋眼罩同小海牛拼一對
てぇてぇ

不論live勢定短片勢
其實真係睇睇下
對原本個聲優有感情
好難接受轉人配音
寧願舊人劇情引退用新角繼續
咁就會可能支持下

會計妹做咩?

除非係電腦聲,唔係皮同魂冇可能完全分割

莫講話vtuber，多啦A夢保全叔走咗之後我都接受唔到新嗰位

新post